Mats Koolman kaebab et, siin nimmetud perremeeste obbused on temma odras käinud. Mä Juhhani 2 obbust, kaks kord odras käinud. Jakobi Jani 2 obbust, üks kord Matsimardi Jani 1 obbune 4 kord Metsawahhi Jakobi 1 obbune 1 kord Seppa Tönno 2 obbune 1 kord Maltsweti 1 obbune üks kord. Kohto wannem Jaan Töns ja Tallita abbi Jürri Einberg on sedda odra üllewadanud mis södud olli.
Kohhus möistis nende tunnistusse peale et, need al nimmetud perremehhed maksavad sedda kahjo.
Mä Juhhan 15 karnits
Jakobi Jaen 10 ---
Matsimardi 20 ---
Metwawahhi 5 ---
Maltsiwetti 5 ---
Seppa Tönno 5 ---
----------------
Summa 60 karnits
